白色強人2

ali

同dr x一樣

咁快去到2既

Ali

又做唐立言

又造假

我知 我指佢個佈景個啲

醫發局係乜9黎 唔係叫醫管局咩

唔好睇既 聽日唔會睇

大師哥一樣

黐線

FYY

大門未知子

YT正仆街

有冇吹到咁大

應該叫黑色強人

42間

Ali做老婆
每日點過

好狗

臭雞

ALI

即刻報AIRS 上報

啊旺老咗好多仲有d膠

其實冇錯 會影響醫院聲譽

YT好撚討厭

ali會唔會太靚

Ali一個都無命啦

好黑

唐明=大門未知子

唐立言又幾正

劇情純屬虛構

唐立言扑咗Ali?

1集就爆po

Ali未有資格上位

扑野做條件

平行時空, 講政治野唔方便掛

又有路？

呢套野係未揭醫生既暗面

yt 乜料

阿旺都想用上位屌ali

平行時空嘅香港

我會寫阿旺

心胸肺主管搵崔醫生

改名叫醫院風雲算啦

佢幾時仆街

cos chief of surgery?

係急症

同你講好多公營機構都有依d高層

明成北=瑪麗

平心郭晉安呢套正常番D
無再創咁走火入魔

有冇咁撚大膽

成功屈服

咁樣做醫生

好煩啊阿旺

YT=蛭間

ON CALL都係用醫管局呢套野

阿旺扮醫生

強人係邊？

成班人睇住都可以老作

Ali做專業人士好jeng

公立醫院邊得閒搞咁多野

service

迫佢上床畀佢寫返唐明好過喇浪費

背景係大灣區 唔係香港

係咪要搞ali

Ali 呢個look 屈機

黑暗野都講
好精彩

而家又幾律政強人feel

hana

我會寫 DLLM

嗌#metoo啦

阿旺好似同ali有路咁
頭先啲角度

沒有你開始

首歌邊個唱?

唐立言奸到

馬明做完手術就走啦 仲留係人地醫院

射撚到變水都要繼續屌

去圓洲角圖書館扮醫院係邊套劇

要脅ALI敦倫仲好啦

VVD FYY ALI 吳沚默

Hana lor

醫龍

郭晉安做得好正

呢首似樣過依天

第一集黎講 唔錯啦

弱雞唱

有音樂情人！？

Ali係奸角

真係on call 36仲好睇

一姐

第一集好似唔錯喎

暫時幾好睇，你班友成日抄抄抄，唔撚悶既咩

咁多醫生套劇用咗幾多錢

係我就扑野換佢上位

套套劇首歌都一撚樣on9

屌奶星，Hana 首歌咁能好聽

好撚好J 醫生

咁多女

屌 又係佢唱 好撚悶

邊個唱片尾曲？咁好聽嘅

YT會唔會掟病人落地

屌又hana

見唔少啦 見Consultant
同埋寫字樓班撚樣個腦裝屎

同鐵探一樣滲左d真事落去

又係牙Fred 搭慳娜

我都諗緊係唔係呢套

又hana，首首都差唔多

應該性無能

婚姻合伙人鬥快，呢套就鬥慢

屌
d片頭片尾過場
批中咗又係使徒再創式
只不過黑色變晒白

好有醫龍既影子

暗黑版
啊旺要ali同佢扑野先比佢做cos

Hana

無錯

馬明好慘

醫生都冇腦

比番弱雞唱啦 花姐 你做一姐 未夠班

做劉民醫生

好撚好聽

屌，日日都要睇2110個廣告

可唔可以cut 左2110呢part

馬明=大門未知子

不如錄低佢把聲，用AI 唱返出嚟啦，反正首首都係咁上下，痴撚線

馬明被ban

耳朵懷孕了

有個睇自己頭既老細 屈哂機恨都恨唔到啦
仲諗 主管醫生幾錢個月

諗野咁岩呀

老婆仔～你要同我棟房～

十年
可以轉行揸的士，完美銜接

有冇人可以分得清邊首打邊首

流產了

無醫生做，要揸番的士

馬明點解唔帶綠色手術帽

黑傑克唐明

唐明係咪扮區__谷？
Ali扮何__麗？

我睇緊doctor x?

ali=加藤晶

還可以啦 唔算悶

分到

馬明做劉民醫生

因為講佢裡面既衰野
驚俾人告?

真係好能好聽，耳朵懷孕了

故事好過oncall咁喎

我聽到 12 個月 ?

首歌同鋼鐵有淚一鳩樣

現實中既女cos都係4,50路都升 你屌唔屌

🙈 on table 唔帶face shield 真係
想比血顏射咩。。

屌你老母

難得講少少政治野, 雖然預佢實就住就住

Chief of Cardiothoracic Surgery

12個月

無啦無啦 香港樂壇無了

d片頭片尾過場估中咗又係鐵探再創使徒式
只不過係全黑變咗全白
屌

唔怪得走去做uber，咁得閒

一模一樣，應該幾套日劇炒埋一套

好賤

呢次做唐立言醫生
可以叫呢套做阿旺4了

如果平衡到政治鬥爭同醫術野 套劇應該會唔錯

唔怪得個旋律咁熟咁

入到嚟點知真係白色強人，唔好意思我出返去先

三屆視帝

Ali bb靚左咁多

睇呢套最主要係因為有Ali劇情再慢慢睇下如何

全部佈景都好似

出戲叫白色強人

Ali好正

係咪去醫妓女跟住識咗個臥底警察？

做降魔的士呀

醫療鏡頭播完
下集開始講醫生三角戀

帶佐唔型

係咪抄足醫龍

呢啲cool cool 地角色幾岩ali

有冇巴打知條女咩名???

被停牌嘅時間就扮另一個醫生一件頭

套戲改名 綠色強人之馬明篇

唔係12個月咩

因為我係唔會失敗嘅

白色巨塔咁

第一集又幾好睇wo

我愛吳沚默

屌你，有冇睇過戲。。

我聽到10個月wor

上bigbigchannel啦，有live chat

Doctor X唔會咁客氣同你講咁多，直接推開個主力醫生就做

呢套有ali , fyy, 朱朱
我頂唔順啦

原來套野有音樂情人, 正!

上面又黎

我聽到10秒...

Good evening估唔到畀我打死咗

馬國明=朝田龍太郎
李佳芯=加藤晶
郭晉安=野口賢雄

又唔係要佢同我含撚
唔好畀我睇啦

我都係

巴打做港島西

出現了，煩到仆街

呢套推得好快

頂你有枝針係尾

一向得頭幾集揼本，之後就後情線

默寶好打二

fyy戲份會唔會仲少過小狼女

搵咁多靚女拍, 預左啦

枝鐵應該快抆定慢抆的
頭先馬明如果抆得衰...

食蕉琴日就開定

撈家咁好戲，咪又係一樣

今日扣你人工呀 唔見你

頸痛呀

第一集介紹人物算係咁, 起碼無on99 俾近鏡個角色, 再打字幕寫人名加title

你痴線我不嬲冇
我又唔係你d打手

米倉涼子條腿

聽到又係hana唱片尾真係好撚煩

會 小狼女係女三 依套配角

COS

以後套套佢兩條友唱曬

咁下次叫tvb畀Jinny唱

只要佢唔係喺套劇入面都不斷loop既就ok啦...

Nicole Wu

Ali 完勝趙敏

按錯負皮 sor

對淫腳好撚正

搵黎天王唱

這些機會留返畀啲後生

有無人會睇沚默同周麗欣bigbigchannel?

YT=Donkey Pet

Ali 好靚
馬明難得有個幾型嘅角色

可惜d 主題曲插曲保持近年一貫傳統
垃圾牙 fred 嗰把死人聲永遠鍊撚住個春袋
再加隻 hana 首首一撚樣
以前 oncall 1,2 容祖兒首歌可以令套劇更正
而家呢d 垃圾就相反

原來係Hana唱片尾曲...

耳朵懷孕了，好聽到要分享畀大家

發覺依家tvb大製作通常都係fred唱片頭hana唱片尾
而胡鴻鈞唱果d都係小品製作

屌你扮咩依家先知

你啱啱問邊個唱片尾曲

岩岩聽多次，似十二年

睇名仲以為係以歌頌醫護人員為主
點知原來連男主角都幾陰暗下

之前hana d片尾歌都聽得下
今次呢首同鋼鐵有淚真係難聽到...

啱啱睇完第一集...
覺得有個女醫生幾靚...

咁靚嘅，邊個嚟？

同一個編劇黎

似咩?

五十幾歲先終於開始有d老態
中佬藝人嚟講佢真係好keep得，仲要加埋把聲又冇乜成熟感，年過半百都仲係冇咩大叔味

龍頭醫院

係咩

#84
我同你都想知邊個唱啫

咦係喎咁都比你搵到

讀你呢個留言自動代入咗啊旺把聲
又好似係 同佢‘表哥一樣’
但剛煲完古靈精探1.2好大落差

都十年啦

上一個POST有人質疑醫院會有咁多冰，事實上手術室係有冰櫃可以預先將大包無菌水雪到變冰再用於器官移植手術度，而唔係似畫面咁一袋袋7仔方塊冰咁儲存

矮個子

鐵探jinny嗰首又係同使徒1嗰首差唔多

郭晉安啲表部表情真係好over
咩人先仲會覺得佢好戲

把聲仲係成個on9仔咁

睇你老母電視,返baby condom睇啦

死開啦

Ali真係好撚正

仲有啲Dr Stranger feel

好心啲重頭劇搵啲有份量少少嘅人唱

仲有似白色巨塔

d 歌真係好垃圾

返到屋企開電視睇，第一個反應係：杜如風拍戲？？

趙璧渝
IG：

馬明把聲一出就膠膠地

阿旺咪仲膠

阿旺同胡杏兒一樣都係咁

胡杏兒好耐之前有套劇扮完鄧碧雲之後
之後把聲都係用果個tone黎講野
甩唔到陣味

覺得呀旺毀咗套劇，講野斷吓斷吓，以為咁就係好戲
反而我覺得ali同馬明都做得唔錯

Chok班死人聲以為就好奸
條撚樣拍左咁多年戲一啲深度/內心戲都冇
聲又chok樣又chok 又唔係靚仔

因為係律政班底

你老母臭閪仲睇tvb？食撚屎啦

但係好多人吹捧唐立言呢

Ali我個人覺得睇多一兩集先再作結論
馬明就一發脾氣/大聲D講野就一陣膠味

吳沚默好撚正

想要邊個出聲啊

行開啦

not you

希望你假膠

套嘢有啲似怪醫黑傑克某一集講醫院嘅黑暗面

睇你老味 天祐我城 遍地開花

屌 仲睇cctvb 做乜撚野

認同你睇法

一有郭晉安嘅戲就見到你
佢點差都起碼好過你吹奏開果d垃圾啦

郭晉安做得算係咁, 係語速慢啲, 要習慣

坐等Ali

快過阿天打手推

佢吹奏邊個

醫改 以後都唔關我事呀!!

仲睇tvb? 香港發生緊咩事？tvb係幫兇你知唔知？

個片頭同再創世紀一樣風格

醫院冇交電費?
定戰地醫院?

一定要YT做

做咩都無用

pk你兩條友夾埋

周麗欣係醫生？

做完手術先反口都得la

佢好似第一次做醫生

呢套你好有興趣wo

有無infection control 架 唔戴口罩既

吳沚默

吳沚默啲鄉音

屌你老母假仁假義

要打

MO咁樣點RN執垃圾

突然咁好死

郭操刀仲大獲
你老婆條命

咁性感中環你咪死

唔打shiga了

當然唔會

打燈好有問題

點解要四點半開EOT

做完話唔支持唔得?

成班垃圾去baby condom講呢啲戇鳩劇啦

問1q題啦

Bach violin concerto

Dr strange咩

jm9

周柏豪 吳業坤 梁競徽

Ali 揸車

播音樂

Ali 出場

答我一個問題先
有無用alipayhk

而家係醫院出面

咁快起痰?

要pay就用alipay

公立醫院有咁撚好禮貌，D中年阿姐串過馬撚

套微電影打死人

臭婆

用alipay 送 ali

你呢兩日打死咗幾多次

前妻

又幫凌治賣廣告

余卓文？

Ali開車撞死唐姨就搞笑.....

唔同渣honda D飛仔車

聽力測試時間

十二年!!!1

gay

我買12個月

支持

我聽到十個月

走啦垃圾

我吹奏開張衛健撈家喎

肯定12個月

十二日

揸雅閣咪唔飛仔
再唔係咪揸Toyota Camry,當年《警犬巴打》鍾嘉欣都係揸呢部

廣告時間又鄺潔楹又綾瀬遙
又要打

唯唯係唔差

香港守護神

一蚊joe 仲做緊tvb

朱朱

見到一蚊joe
講清講楚變咗東張西望

著到waiter咁

張達倫好撚型

原來兩公婆

自爆袁志偉咁樣控制訪問

朱朱真係好正，d裙著到

不了

朱朱真係好撚淫

幫YT含

朱朱好索

朱朱正..女神級

識定食左10幾年

朱朱戲中咪臭雞?

下面幾大都知？

佢地有路？

有老公仲同郭晉安有路？

屌那星字體都一樣

d女人太叻都好煩

賀天生

Ali又出

又靚又長腿...正到

偽造文件

醫生咁型紮條辮

咁你賴野
人地就升

約左老婆食飯

有上司保咪得

點知俾馬明空降

呢度科學園???

ali 點解可以咁完美

靚女真好
咁就升到正
韋家

咁咪爆佢大鑊偽造文書 有咁多個人證驚乜撚

咁黑暗

深圳醫院又幾靚

AC 唔係只少升左consultant 先咩 直升cos咁撚勁
利伸唔識野

至少

個老母咁後生

唯一缺點：伊斯蘭中學畢業生

ali 拍埋唐姨真係高一班

好似陳僖儀

屌晒你地老母

心包鈣化有幾急呀 要EOT

點只一班

唐姨d 笑容好假

急症室醫生咁得閒請人食野

真醫生

好快做完手術之後就可以食得野

呢句野好奇怪

唐姨有老態

終於有真醫生

完全唔似專業人士

專業人士劇一定有蔣志光

未通知病人就book OT

真醫生真係做醫生

病人陳敏華係咪蕭凱欣扮演？

似姐妹多過女

個病人都未禁食

律師、醫生仲有鑑證

咁拍tvb做乜

學生妹

黃文

做完手術之後好快就可以食得野 通啲下話

但做文員工作

佢真係有種好pro既樣

條女對腳好撚7正

個樣咁老既

黃文意

醫生...記得雪住

點解全部人都冇病房？

A&E

范文雅

醉咩酒鬧事
都冇飲醉

VALIUM中文

36D 中學生

真景???

咁老做學生

我尋日已經見到

條女豬到

個學生妹老撚到

個樣老到咁做學生

阿嬸扮學生

真係有郭田葰

未飲點醉酒

佢職責黎嫁嘛

雖然唔係最大粒 但人設一定係老行尊
有一定專業造詣 給予主角一定support

右邊好靚，咩名？楊嘉寶？

急症室咁得閒

但醫院啲保安好多都係外判
乜都唔識

大波妹姓黃

又要打

黃大波

快D CALL驚假

點解間醫院個個一入院就做OT

楊嘉欣
楊家寶 做醫生

上水啦

連驅魔都係。

一人分飾四角

做咩去左高街

vvd

會唔會有劇情係香港醫生唔識做個手術 , 要搵內地名醫落黎幫手

一定有

尋晚探肛個個最後點？

同一單

馬明好型

馬明真係好型

今次個角色幾型

43歲邊有咁撚老

點解成日用呀旺
根本套套再創世紀/呀旺FEEL

又要脅

12個月。。。 ok you win

R 人手

條件挖角

Trach果單???

寫到班醫生咁黑暗

升左唐明

點知唐明空降

啲醫生真係有咁靚女咩

見過女醫生條裙真係咁短

咁後生個樣就成個dodo咁

精神科有

點解啲醫生咁撚得閒咁
呢間咩醫院黎嫁

欺聞條裙比ali着啦

張完全唔似醫生

請問呢度係香港邊度

後生版既dodo

porn tonight似OL多啲

以前好多人打㗎

荃灣仁濟有

公立醫院啲醫生可以咁得閒就好啦

原來你地知我講邊個

gen都有既

試過見到一個女醫生後生ok靚女，2年後再見到已經成頭白髮，老+殘咗勁多

睇番個編劇係邊個
你就唔會覺得意外

Porn tonight 嘛

第2張側面對比圖，Ali 完勝

Ali好靚

唔係咁差吓。個髮型唔得，做救護員果套個look ok 架

算喇 咁靚既公立醫院 同埋咁多靚女既醫院
都唔真實架喇
除左兩個院長既手段之外

大灣區

大波波

陳婉停？

仲咁撚得閒睇cctv啲鳩劇

假㗎啲奶！

咁大波

咁大波
梗係出事啦

都係Ali完勝

係咪打假波

個心口

肯定係因為假波

個波太大 搞到窒息

對波係假嘅！

比個胸壓住啫

假胸？

係咪龍左胸呀

佢本身有咁大波咩

Kay爆肺？

謝安琪

波波

吉爆佢個波

乖乖地聽Ali講啦

P走條疤痕咪得囉屌

我都記得佢冇咁玲瓏浮凸㗎喎

屌以為假波

Ali 閪面

有冇keyword

好大波....

咁多個 可能睇漏眼
尋晚已經見到cm 有寫佢個名

佢無波
咪閪佢面囉

好撚溫柔

程醫生好溫柔

仲以為係因為假波所以唔想做手術

氣胸

好想Ali幫我做手術

X2

正想講

Ali唯一缺點

會唔會放錯左矽袋入面啲矽

個大波妹做手術果陣係咪可以企係上面醫學研究

我係絲都鐘意佢

但都贏曬

完勝

醫生可以咁短裙仔架！

周麗欣咁靚又有演技都上唔到位

好大波

ali大波就唔靚架喇

有，睇醫院

馬明

馬明空降

比馬明

仲有年紀大

fyy真係做大茄

實暗爽啦Ali
之後就失望
陰公

唔駛講 一定係空降馬明落去啦

肯定係唐明做cos啦

比的士佬搶左個位

alipay始於無八達通咁好

即係Ali會中意馬明？

套戲搞到我好撚亂 都邊唔邊個病人打邊個病人

去 營養部啦

果次去醫院見工，勁多後生短裙女醫生

但ali第一集已經有d諗 馬明

暫時可有可無

出賣肉體都輸比馬明

下 俾個病人飲酒???

係，cls

俾佢飲，可以快d死

死期到 盡飲啦

呢個時候有讀白應該嬴晒

都死啦

醫生都無得佢做呀

要等同馬明個徒弟先有戲

呢 part 有啲 sad 喎

反正死期到

暫時都尻尻下咁

又係馬明

個病人死左

今集個尾咁慘既

手術成功

好sad

Fyy拍埋其他女...個樣差好多

馬明準備空降

Show Blocked User - New_God_美斯

唔想睇到賤狗CCTVB po

d病菌死哂

有無咁黑暗呀屌

係手術失敗！

等唔切屍肝，死硬

食營女神

唔覺 只係佢拍親都係ali

Fyy 唔係sell 樣，係sell 淫

令人耳朵懷孕的片尾曲

片尾幾好聲

首首一樣

mk妹始終都係mk妹

由佢啦 反正都死

乜呀,之前咪同香香囉

知佢得返半年命

唔怪得首首都咁好聽

呢套啲戲咁跳嘅

Ali 好靚

依套呀
果欄佢都幾搶戲

都就死味簽紙比佢出院 由佢死 醫院規定唔比食煙飲酒就係唔比 酒味同煙味好影響醫生工作病人休息 如果個個醫生都咁仲得了

馬明就做江口洋介

為病人為科研

郭晉安就唐澤
為行政，上位

套野比預期好睇, 奸得黎又有醫生操守

睇完去瞓教, 聽日早啲出去

唐明等於 Dr strange

放做，做戲姐

又搶手術做

正常醫院唔比既
但套戲想帶出醫生救唔到佢, 唯有等佢開心行埋最後段路

睇依集，好似幾正，馬明做天才醫生

我都 feel 到

屌你喇 醫院有條咁正既女著短群都會影響男病人

尋晚YT同ali
今晚姜大偉同唐明
呢兩幕好睇 夠黑暗

好多都好靚好fit

頭2集拍得都唔錯

作為睇咗咁多年馬明嘅人覺得佢又可以衝擊視帝

撞哂啲單車

仲話有真醫生即場指導。

Ali同YT有路？

愈睇馬仔愈似朝田

可能

唔知點解覺得套野好似黑色止血鉗
有冇人睇過

屌，你當佢醫療節目咩

睇左金🔔單野

唐明

仲要成間手術室都知報告做假

之後漸變Doctor X , 下輯做Freelance

六月播，明玩佢

真係一間間醫療

allied health屌打班RN

都係果句
一間間啦
不過普遍
PT，CP同social work都有

可能郭田葰醫生都有份指導

唔係嘅話邊有說服力
試想像由一個肥佬/肥婆教你點攝取營養

有冇人講下D醫生影射緊邊個

踩過界一樣係暑假播 仲要係周六日
signal wong咪一樣有視帝
如果呢套大結局好睇 馬明真係有機
仲有降魔的2
睇之後個幾套應該都係得signal有機同佢爭

盧寵物

打手推

又做喇

主題曲好難聽呀，

真係好似do姐

唐明屋企好靚

少野做d唔好咩

個個醫生都有救人既心咩

馬明好似天才醫生，個性內向又沉穩

女人剩係口一句
心...

本來仲以為第1集尾郭晉安見馬明係預左姜大衛會搵馬明空降,所以先去拉攏馬明...睇黎係我諗多左...

近鏡朱朱皮膚有d差

VVD

點解唔預先通個再修改

朱朱正

屌 好似硬過逃犯條例咁

一個人唔可以擋住成架巴士

想睇Ali

勁

賣點都是長腿

撞呢d乞衣
不如去撞林...

做得好

單車狗屌你老未

GTA?

佢做左好多人想像概野

炒到咁

gta

單車狗

的士佬好波呀 撞死班單車路權撚最好

唔叫佢揸快啲咪冇事

催你老母

抵啦單車狗

單車撚玩野先

頭先無睇到
係單車位挑釁定dc9發癲？

我諗起戇豆

司機大佬個表情

除左尾個條
其他人

用導彈

路權L

前者啦梗係

penta kill

跪求撞死單車路權撚gif圖

保齡球

單車9=亀

再估下

其他都係抵死 霸撚住成條唔撚洗死呀

諗起大埔車禍

德仔冇安全帶都冇事

抵撚死單車撚 得一條行車線仲幾架單車塞撚主條路 的士佬好波

d單車友成日當條路係自己

GTA 的士佬

的士佬最到我平時最撚想做既事

單車撚死撚晒佢就啱架喇

成套戲唯一好人 的士佬

撞死班冚家剷就啱

Good job

Kfc巴 跪求的士佬推炒班單車狗gif圖

的士佬渣埋去金鐘撞班死差佬

咁勇不如撞埋淋病好過

又寒戰？

好熟句對白

個背景假撚到

我覺得應該似係抽政改袋住先多d

你點同我鬥呀 你夠鐘啦

唐立言又出嚟

好撚恐怖

唔叫都係一樣架啦 班垃圾單車狗都係塞撚住都係炒撚死班仆街

個個都有事
得條垃圾mk冇

抵撚死 呢d單車撚必須死

兩邊都仆
攬炒皆大

好野 死左件

垃圾清

啲權鬥好煩，唔想睇權鬥劇情

此劇「楊逸滔」及「唐明」原定分別由陳豪及陳展鵬飾演，因兩人家中有事而辭演，後改由郭晉安和馬國明飾演。

陳豪做應該幾好睇

救班撚屌殺埋你地

dc9係白卡佬

有垃圾清？

呢個要係尾個條友

以為死左都救得返

屌，人地套戲主題

陳豪做唐明 yt唐立言做返好d

湯洛雯呢

講多啲救人好過啦

證明單車路權撚必須死

oncall定呢套

乜春都加權鬥

醫生劇係咁

權鬥好睇d既咁

到宜家仲睇

次次都用呢招恐人

搞錯淨係死一件

覺得oncall好睇啲

出黎做d阿伯診所
摸下c9都夠過世啦

屌你 仲未有馮盈盈睇

頭先護士講野好似朗誦咁

啱啱係咪有垃圾清

呢套啦，d 女好j d

單車路權必須死撚哂屌佢地老母

教人扮有精神病去殺人

女呢，邊套正啲

但係要困喺青山最少幾廿年wo

mandy 楊怡 香香vs Ali 詩詠

保外

詩詠明顯係左面個代

覺唔覺講中文, 好銀耳?
妙手仁心講醫學術語正好多

個dc9 腦有瘤

你飲咗酒阿

寒戰

又寒戰

次次都呢個病例

又學寒戰

我孭呀！

fyy要害死人了

呢套根本係醫療版 鐵探
啲醫生有正經野唔做，走去玩權鬥

之前果d疊聲都叫聽到
呢次真係完全聽唔切

用到濫哂 寒戰之後用個啲都唔慌好睇淨係識跟風

好想同楊怡瘋狂做愛

呢套拍到d女個個都咁靚

又借手術溝女

點都要做架啦
下下都senior做...

fyy

做醫生好似乜都唔識咁
仲要抄notes
人命黎架喂
咁兒戲咁

好現實

FYY秒變臉

fyy 都係件死港女

字幕又唔比兩行dklm

西口西面

眾所周知

唔只西面 即刻望都唔望眼

係囉 咁樣比佢做

真人供埋樓唔落名喎

再創世紀嘅阿旺又出現了

大家慢慢睇

我去食飯先

點樣兩行

yt奸到出汁

垃圾fyy，唔得就唔好做啦

fyy累死人

佢想咩

醫死佢岩架啦 單車路權撚必須死

何廣沛又入得去睇？

仲要發呆 冇野呀嘛

fyy不如叫佢qm條仔過黎做啦

因為TVB劇係咁上下

呢套暫時好睇過on call

知自己唔得 都要做？
上頭order一定要跟？

利申唔識

Fyy剪條線個時一野反彈落個肺到 啪一聲

on call冇咩權鬥 感情多 但救人都好多

唔係話無人咩？本身果個飲左酒
仲要即刻要做

根本fyy做唔到...又唔識處理突發情況

Ali 其實好大問題
畀佢做主管就死
咁我推靚妹去死

點解ali唔做？

做緊另一個

做緊第二個

明比位馬明服眾

咁就搞笑啦
頭先fyy仲有時間做功課同抄Notes
即係Ali做完一個做第個都得啦

其實好現實，日本醫生重更加嚴重，怪醫黑傑克入面有一集就係講醫生分咗唔同派，有院長派，有副院長派，好好睇

但畀個飲咗酒嘅醫生做都係唔太好

等緊手術室啊 做條毛咩

頭先話要2個小時後先有兩間手術室

可能仲有千千萬萬個等住佢做

個劇情都係想唐明出手

快啲啦 死啦

呢個時候仲玩D咁既野

安仔自己做囉

屌姜大偉

阿旺好野

唐姨送助攻

咁快就轉態支持

?

YT柒到一個點

阿旺真心為病人

點解阿旺自己唔做？

點解啊旺唔落埸做

真實情況：
由得個病人死都唔會俾唐明做

阿旺發嬲好流下

馬明係咪大門未知子

神經科

所以佢訪問話自己其實係忠

有幾嚴重姐
唔通過你咪自己落去做lor

阿旺唔識做？

專業唔同 點做啊

咁兒戲， 講一句就轉會？

點解集集前半做醜人，後半隻就講醫德

咪撚再睇CCTVB!!!

唔係佢個範

係咪因為佢唔係心胸肺科？之前佢係搞腦嗰面啲手術

我係唔會失敗架

咁第一集又唔幫議員個老婆做手術

人地話俾唐明做
何廣沛又落去做乜9

係囉

副手，冇睇到？？

馬明叫佢去做副手㗎

最後咪做左囉

俾環保撚見到洗手果幕實話哂浪費食水 洗手開住水

我諗真係仆街嗰陣都會幫手

佢唔係兼任心胸外科主管咩 定我miss咗啲嘢

阿旺個樣慘到

郭晉安有良心

呢套會係doctor x定醫龍

幫手睇住個部門

阿旺會唔會好似再創世紀咁又係被人第一集撚到大結局

人地間醫院係請唐明去做心胸肺科醫生
唔包請埋何廣沛架喎

心胸外科未有主管

只係因為上手條友走左佢先頂住 啲野全部係下面果2條友做

doctor X

買一送一

阿旺為左救人放低私心俾馬明過骨
又搞咩改革想個社會進步
改口供 個院長又默許

邊忽奸

姐係有個team head 走左，但仲未有人頂到果位，所以另一team head 幫手睇住

主管請個助手唔通又要高層一致通過咩

好聽到

佢係兼任外科主管...唔係專科

差句我係唔會失敗

現實會搵人dep住先而唔係幫手睇住

格硬要寫到佢過黎食fyy

奸就應該唔算嘅
不過個角色定位我諗係屬於刻薄型

呢個編劇淨係識編一樣結構既故事，同埋一定有權鬥

佢有做咩？佢做個個唔係唔啱血型換心個個咩

全部tbb 都有ali

咁刷隻手唔痛既咩

...

主管分附要切肺葉，護士竟然要fyy首肯先遞工具。
Fyy 仲要懷疑馬明決定，自己無能力，就行埋一邊睇。

呢個最on9...一定係主刀果個話事啦

呢個掂，又正又甜，有冇人知佢叫咩名？？我前幾曰係娛樂大家嘅微辣片有見到佢啊。。。

大波Kitty

姜大衛教下牙旺做戲啦
做奸唔洗chok聲chok樣既
姜大衛完勝

Sorry 啱啱重溫完發覺自己睇漏左 佢係有幫議員老婆做手術

麻麻

忘記左2個鐘後先有手術室咩?到時要同時開始。。。。

陳展鵬

點會自己落自己面

睇左兩集， 好撚悶
想學日劇但唔夠緊湊，配樂麻麻地

陳豪+馬明應該好好睇
陳豪做啲耍手段一定好戲過牙旺先

誇世代cp
YT (陳豪): 有無諗過你三十出頭做到明成北AC 都係因為我
問多你一次..張log上你會寫邊個係主刀醫生?
ali: 個手術..主刀...係我

【白色強人】郭晉安被批奸樣冇變化 告別作隨時成遺憾？

估錯撰文

快過阿天終極打手推

原來有記者望post

會員屈dee平安嗎

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

hk01的「網民意見」=lihkg

btw循例屌一屌01娛樂最垃圾撰文嘅黃梓恆

佢梗係安平

有VVD睇

主題曲唱乜9

其實ali個角色自私到嘔
第一集就為咗唔得罪yt
等佢繼續捧自己上位做cos 虛假文書都制
尋晚個集見韋家雄飲咗酒 費時奶野上身
就寧願推個新手fyy做主刀
至少自己唔使孭獲先

fyy衰左佢都孭

ali仲要冇得升

排牙好令

無心機睇了

有無露齒

屌得好

HK01咪再上嚟搬字過紙

悶?

好鬼正

香港咁邊有心情

ali是原動力

香港玩完了

剪牛什

處變不驚

一早知啦 天與地講左啦幾年前

J都唔打了

朱朱對腳

咁樣坐膝頭好易出事

你唔係以為上街 咁輕衝突 就有用呀

Suspect就要交？

好撚7正

唐明=朝田？

一日係醫院都係病人，唔係犯人
CLS神預言

Final boss:解放軍
點打？

唐姨個look好後生

有冇人有CAP低果幾句

fyy 出哂水

屌唐明係咪姓唐明
唐明醫生

點解唔搵另一個AC做？

fyy個look幾靚

客氣話黎既啫
新手做唔到一樣會比人屌

Fyy 嗲聲嗲氣咁講野好想屌佢個嘴

Fyy咁主動

fyy壓到把聲好辛苦

而家公院好多好似fyy既mk妹醫生

Cow女

狗公何廣沛

哇 溝女

睇慣fyy大癲大肺

返返去選港姐嗰陣

##解放軍係遊戲機入面

反而咁好舒服 平時太尖

走糖得啦...
多奶唔該

大門每次做完手術都要飲糖水

阿旺個樣有老態

白色強人3

咁佢真係唔後生嘛

Yes 得閒係門口等佢放工抄牌

呢個世界根本無
剩係做自己本行 呢回事
你做咩職業都一定會有行政同政治

有呀 做返自己

邊間咁正

有d都唔係批評緊佢，只係評論角色定位，點解咁都會被擺上去

屯門 沙田

do姐

快cap

腳呀kelly

腳啊

三張圖都好靚

。

我愛Ali

我愛李佳芯

個樣真係炒車
靠扮好身材搭救